記唔記得沈旭暉endorse 過陳雲好多次

條線係咁:

葉國華 -> 沈旭暉 -> 陳云根

BTW: 陶傑都ENDORSE陳云根的

有無聽光明頂？

陶傑話有陳雲立法會就好精彩

依家d人以為講句你有無聽, 就等於駁到人

定博人無聽會比佢兇到?

十足鄭松泰d技倆

精彩呢d不置可否嘅形容詞好配合19才子嘅風格 endorse 與否存乎一念之間 呢d就係修詞技巧，論呢點陳雲呢d詭辯士差成條街

Exact7ly

Tree根都好精彩嫁

我覺得無可否認陶傑九月係支持陳雲

不過最近聽人講佢做光明有暗串陳雲，但我未得閒聽追返d光明頭頂